嗅覺大測試 一人一樣你覺得人地唔會聞但你會聞既野

有無人鐘意聞自己條撚發出既氣味 再聞下條底褲
耳屎

唔知有無變態呢

自己着左一個禮拜唔洗既襪

我都試過

好臭但拒絕唔到

鼻油嘅味

塗改液味

吸毒？

肚臍屎

屌 巴野係咪上癮？AA+?

呢樣未試過

無鼻油

燒香燭味

癡過自己嘅膠布

捽完頭皮 再聞頭油 正！

火藥味

練完波濕哂既男朋友

補習miss對鞋

我都會 劣一下個龜頭邊嘅包皮再聞下隻手，通常浸味可以聞得出身體會唔會太濕熱 格甩底都成日聞，仲會聞屎眼味熱氣嘅話啲味會濃好多要飲多啲水

咦 好撚臭

補緊習點偷黎聞

屎眼味 屌你 接受唔撚到了

屎眼味先係精華聞一聞醒腦提神